點解動漫既女女可以咁完美

無論性格 聲音 身材 樣貌

因為假架...包括d

H anime 2010後我條條片都追，不過都係覺得明日花/Julia 正d

媽 好毒呀